有冇人可以答我點解唔打死個的士司機？

因為你冇落場帶頭打

因為冇人拉走左膠 左膠不停叫人唔好打

打到重傷都夠啦
下下攞人命呀
成世孭住條殺人罪?

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

關節呢。。

唔好打死人比機會對家

死無用 斷關節一世最好

最少斷手腳啦，咁都無

因為有阻膠叫人唔好打死人，不過自己手足比人撞死就ok, 最緊要「唔好打唔好打」x10000000

你叫文宣既兄弟點洗白呀；
咪玩啦。

左膠無俾dc9撞 仲叫人唔好打

唔洗打死，但一定要改方向，打斷晒d手腳instead of淨打頭

網上煽動嚴重罪行
樓主無用vpn既話等俾差人破門了

因為殺人好易入

同埋，死唔去半身不遂先係最慘

其實係手足打住咁叫人唔好打

捉到坐一世係咪你代坐？

唔好打頭
打關節

打死埋即係謀殺你點知會唔會畀人斷正? 你點知身邊有冇鬼 ?
搞下啲關節咪算囉

佢咁樣撞人都可以留佢一條生路，他日比人撞果個可能係你

洗鬼打死佢咩
打到殘廢
再等佢係監獄慢慢嘆

問左膠